講到尾你地識鬼炒野咩，大戶一早將倉位上移，牛3啦！

講到尾你地識鬼炒野咩，大戶一早將倉位上移，牛3啦！

咁樣都叫牛三

升撚硬

放完暑假都咁多小學雞

收皮啦

牛佢上去

牛

升

龍三

同我對賭 注定無運行

師兄又中

牛佢一大棍

上望35000

係啦呢度淨係得你識炒呀

4萬點

40000/2 =

我就係大戶！

牛3啦 樓價繼續gogogo